落雨濕濕，喺地鐵俾麻甩佬非禮...

喺地鐵俾條麻甩佬拎把傘勾起咗我條裙，
露咗半條底底出嚟...
又唔敢鬧佢
俾人睇蝕晒...

有無彈埋你賓周仔

男人都會著裙

小妹絲打嚟

一定係咁 10個9個post 都話自己有賓周 樓主變性幾快

扮女人好好玩咩？

咁巴閉搭的士囉 窮人無權架 忍下啦

偽娘...

You竟然是個boy

露埋半條賓周仔出黎

小妹得一線鮑

一線牙籤就牙籤啦

牙籤鮑